真係嬲埋右 連登仔個腦去左邊

八隻字：
合理懷疑
獨立思考
我由中期講到而家 究竟你地明未姐
你地係自己既大台 唔係連登呀

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

做完 唔該

感激